關於買波鞋

小弟想買對Nike air force 1, 出街睇發覺全旺角賣既款一模一樣，舊時"鯨"華，潮特會有d唔同款， 想問有冇網上買鞋link 推介 或者香港仲有邊度多啲選擇，謝謝!

買對鞋都要上連登問

去d nike store 都有大把款啦